今日係情人節定大情人節？

年初一就年初一，講乜鳩大年初一？初一到初十都日日大大大，大你老母咩！有乜咁撚大？又唔見你講大一月一號，大一月二號？大聖誕節，大Easter Monday？

咁年初一又唔係一個節日

係 大年 初一
唔係 大 年初一

係咪真心咗

唔係節日所以大？咁係咪應該講大5月10號咁？

咩叫大年？咁幾時係小年？你邊樹鄉下興咁叫？

屌你老母

屌你媽咪

唔講咁多 即刻駁嘴！

大七月十四